馬鞍山彈床電動車

見到馬鞍山有啲彈床電動車，俾啲小朋友玩，樣樣都壞嘅，又唔係收得平，啲人服務質素又差，環境又唔係好，都唔知做乜鳩喺到呃啲師奶錢

開名先啦ching
要畀班人知係邊度呃錢都要知左係邊間公司扼錢先得㗎

佢舖頭無痴名咖淨知叫咩百田

話咩做會員就腥句乜鳩俾個電話66007013
我唸喺公司電話
做完都無乜着數
就間中腥啲廣告嚟

大大力推爆

去愉景新城玩算啦

邊到？

推

我之前帶我小朋友去呢間公司嘅黃大仙現崇山果個商場度玩，都係樣樣壞，搞到小朋友唔開心。我同小朋友玩果陣冇職員睇住，好冇責任心，又西口西面，淨係喺度玩手機，完全唔埋我地。

咁我第二日咪同小朋友去土瓜灣8度海逸酒店果邊玩，雖然細啲，但貪佢果邊少人玩，應該唔會咁容易壞。
點知佢啲電動車6部入面得2,3部係行到，得1部正常發揮，其餘果一啲要行下再推下，全部5分鐘都未玩夠就冇電。

都算，佢唔係淨係得電動車玩，但係佢個軟地墊飛起曬，我小朋友玩果時都俾佢kick咗幾次，我自己都差啲仆低。不過應該唔關啲職員事，我見佢地有小朋友喺度都整平個地墊，所以應該係本身酒店個地板有問題，不過玩果時真係要小心啲，就算有軟地墊，仆親都幾痛下嫁。

至少果邊啲職員會睇住我地，又會同小朋友玩，服務都幾好。